返左三個月工，過唔到probation: (

之後in其他工，d仆街hr係到串鳩我，話唔想請d做3個月就走既人

好仆街

衰咩過唔到三個月

我都試過 上司偷懶比晒野我做
gut完上司得罪左佢

個大陸manager話我唔合群

三個月工唔好擺落CV
呢個時勢有個空白期唔難解釋

係咪唔合群去call g呀

大陸人合群係一齊食煙飲酒叫雞喎

大陸老細真係九成閪

你諗多左，依個時勢HR想交數，公司唔想請人。
不如諗下下次點樣做好啲，東家唔打打西家

係成日講d九唔搭八既野，以為條橋好好，點知其實柒到喊

唔過 probation 仲寫落 CV

個hr話個manager太鳩，當我係resign唔係過唔到probation, 所以照寫

唔過probation 都寫落真係好傻好天真
咩工都好 唔過3個月都咪擺落去啦
無論係你本人問題定公司問題 你講出黎都唔會係加分

重點唔係你唔過定你唔想做
而係你講左出黎對見工無正面影響

呢 d 時勢鳩 up 話大環境差 3 個月搵唔到工算啦

通常話私人原因，個HR唔太西都會明

咁短時間唔好寫咪唔會畀人問

同是天涯淪落人

有冇比hr問？

唔寫落cv，空白期話搵工好過拉

梗係唔放落CV啦

但最終影響到你搵工

文化唔同
完全明白

唔好寫落cv lor

我都試過唔過
當時仲有埋抑鬱
我無放CV呀
好快搵到另一份

我有份做左兩個月閒落cv. 果份cv已經有2個offer

係咪唔記得比小小心意?

我第一份工得罪個老女人過唔到probation
係佢成就左今日既我變成超級世界仔
我唔會多謝佢架死仆街

我第一份工一個月比人炒左，都無比人知

三個月唔係最慘
最慘係六個月probation唔過

好似我咁，上司話我唔熟行業工作流程，多錯漏
所以要延長多3個月，
但我又好需要份工...
因為屋企環境好窮，呀媽又要錢睇醫生
自問我工作上已經做到最好，
交文件就會check多三四次
始終我係啱啱入行， 唔熟流程就梗係啦
我諗佢只係一個藉口...
因為咁我都覺得唔係幾開心，始終係第二份工

三個月唔好寫啦on9

D公司咁賤格extend probation 間公司本身係咪知你有經濟壓力唔可以頭也不回咁走

我都唔知呀...
其實我有諗過即走嘅
但係，即管 做多三個月囉，即搵多3個月錢啫
睇下佢要唔要我，唔要我就走...
都冇計啦，啱啱出嚟做野被人搵笨
上一份工作好辛苦，成日ot到十二點
好大壓力，成日畀阿姐催交貨
人工就得譚仔阿姐咁多..

邊行？大公司就算俾你過到，但有機會之後用PIP整走你，除非你之後perform好過同grade同事，唔係的話勸你也啲揾工走人

佢地會幾時通知你extend架？probation last day?

利申：等緊完probation

經歷同你差唔多 前一份工又係成日ot到12點、1點 轉左去一份準時收工 但就合約 extend 3個月3個月咁 4月頭儲夠錢 都係覺得佢玩9我 唔撈了

樓主係probation last day 先知唔過？

咩叫PIP呀? 唔明白
我其實好想過probate
所以我都呢幾個月都好搏命 都有ot
但係同部門
就有個大陸女富二代勁hea底， 仲有成日遲到 ，
收到風公司諗住炒佢啦
所以我都唔想比成為被炒一群...

Extent 通常都係工作唔好啦
但係依家，無可厚非
可以賴經濟唔好 公司業績差 extent 你
食得有同學做酒店marketing都畀人extent

你做bank? performance improvement plan，好聽啲既名迫員工走

一樣酒店 轉行啦唯有

我家公司規模都係中等港資企業囉
通常都係前一個禮拜去面聖， 然後會review你嘅工作表現

我係做創作行業嘅，返工要趕稿，
不過依家公司變咗紅底，好多大陸人

其實extend得既都要搵住工做
今次唔熟做藉口 下次再講唔熟又會比佢牽著走
騎牛搵馬啦 好地地點會唔過Probat 可能想炒你但又要人做野住

又唔使灰心 香港人加油

呢個係你第幾份工?

第二咋 工駁工 而家咁有空窗都算幾好
可以諗下咩工岩自己做

大家都係出咗嚟做嘢冇幾耐
冇計啦，外面風大雨大，唯有轉變心態囉
我冇信教嘅，但係我覺得凡事都有兩面嘅
好多嘢都可以靈活處理
自問已經盡哂力做到最好啦，佢炒我都冇計㗎

咁慘

似借口唔想請人多 你應該唔係第一個咁

真 呢一年發生勁多野 大家都控制唔到
問心無愧

返咗社署swa三個月俾人抄咗